鄧炳強致函公安部祝賀首個中國人民警察節 表示與有榮焉 高振邦微博連出8帖表忠

提起7.21，相信大多數香港人，都會諗起元朗白衣人恐襲期間，香港警察「唔見人」一幕。唔知係攞景定贈慶？中國國務院喺去年7.21事件一周年當日，宣佈由今年起，將每年嘅1月10日定為「中國人民警察節」。

被指喺7.21白衣人恐襲事件唔見人嘅警隊，領軍嘅警務處處長「PK鄧」鄧炳強今日冇玩失蹤，仲透過藍絲最常用嚟圍爐嘅社交媒體「微博」，透露已經第一時間致函公安部，話要代表香港警隊「致以熱烈祝賀」，又話作為警察團隊嘅一分子，「香港警隊與有榮焉」。

但要數「表忠」程度，PK鄧似乎就要向佢下屬、早前由警察公共關係科（PPRB）調任做機動部隊大隊長嘅高振邦學嘢喇，皆因高振邦由噚晚約8點半開始，已經喺佢個微博戶口就呢個「中國人民警察節」瘋狂出po致敬，至今已出咗至少8個，莫非佢調職後真係好得閒，所以特別多時間玩微博？

另外，國家安全部仲趁首個中國人民警察節，推出形象宣傳短片， 畫面中出現咗中環建築群等地標，講到喺祖國最需要嘅地方築牢「無形長城」時，畫面就係電車喺香港行緊嘅縮時攝影，唔知有咩含意？

香港啲狗幾時先拎返公安級別人工, 憑咩有特權收咁多

出支那人工囉

香港係 9月99號

好感動, 支持香港警察拼入大陸公安部

狗肉節

//警務人員在內地嫖妓，即在境外犯案，被行政拘留或罰款，返港後需面臨警隊的紀律聆訊及處分。事實上，警員被揭北上嫖妓早有前科，一名駐守牛頭角警署綽號「肥田料」的姓廖軍裝警員，北上深圳沙嘴村嫖妓被捕後出示香港警察委任證「撻朵」，又要求公安「畀面」，但公安依法辦事，判他行政拘留十五日，事件轟動一時。

○四年八月，廣東省公安廳展開針對黃色事業的「夏季百日行動」，公安在沙嘴村一幢出租屋掃黃時，發現「肥田料」與一名年輕女子「鬼混」，他慌亂中拿出一張香港警察委任證，聲稱自己是香港警察，冀公安看在同行分上能酌情處理，但公安秉公處理，將他帶回派出所。翌日，他即被判處行政拘留十五天。

「肥田料」被拘留十五天後獲釋返港，警方對他進行紀律聆訊，翌年聆訊完成後，警方表示鑑於涉案警員在聆訊中承認損害警隊聲譽，聆訊委員會裁定他須接受嚴重申斥或以下的懲罰，但毋須革職。//

希望兩地公安籍今次「淫民警賊節」好好溝通 避免同類型唔認自己人嘅事件再次發生

你999喎師兄